[大膽請求] 就算無不反對通知書，星期日都要和理非

見到有人主張有不反就和理非，無就裝修。我認為唔好
就算無不反對通知書，星期日都要和理非
1 今次集氣集得好勁，又民主法，又和平獎，仲有岑子杰被襲 (希望佢無事)，我懷疑今次就算無不反對通知書都有100萬人
2 如果我地一早開聲會攪事，班和理非反而唔敢出

我建議星期日個場留俾和理非

(極度憤怒地咆哮)︰香港人，反抗!

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

贊成既唔該幫推 (淚眼)

推

再推